【香港大專生Tg group】

想開個吹水group專加讀緊大專嘅朋友仔
有興趣嘅cm tg啦

社會大學入唔入得

00-95年出世嘅人就留tg啦

大學入唔入得

跟

得

我呢

咁不如我地幾個自己開個group算

Can

留Tg我add

yannis_t